{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76343&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성일마레펜션"
    },
    "text": "イルマーレペンションは、済扶島内で最高級の便益施設を備えたペンションです。 公営駐車場と公営運動場が近くに位置し、前には海水浴場があって休養と運動の両方を楽しめる良い場所に位置しています。 入室は5時から可能で、退室時間は22時以降です。 予約する場合、IPTVとWiFiを利用できます。 また、プールもあり、別途利用料を支払う必要があります。 水着を着て利用でき、子供たちは保護者と一緒に利用できます。 カラオケとバーベキュー場もあり、炭とグリルネットは提供されます。 また、コンビニもあり、干潟体験や釣りも楽しめます。 最大人数超過や利用規定違反時には入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは分別が必要で、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルマーレペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "イルマーレペンションは済扶島内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションの入室可能時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "イルマーレペンションの入室は5時から可能で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションではどのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "イルマーレペンションでは公営駐車場と公営運動場が利用できます。また、プールもあり、別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションではカラオケやバーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "イルマーレペンションにはカラオケとバーベキュー場があり、炭とグリルネットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションの利用規定にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "イルマーレペンションの利用規定では、最大人数超過や利用規定違反時には入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、ペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションではどのようなレジャー活動が楽しめますか？",
            "answer": "イルマーレペンションでは干潟体験や釣りが楽しめます。また、近くに海水浴場がありますので、休養と運動の両方を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "イルマーレペンションの料金はオンシーズンによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションのプールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "イルマーレペンションのプールの運営時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションにはコンビニがありますか？",
            "answer": "イルマーレペンションにはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションではIPTVとWiFiを利用できますか？",
            "answer": "イルマーレペンションでは予約する場合、IPTVとWiFiを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 552
    }
}